頭先日本隊個實號仔打得幾生有能力黎英超發展牙

應該踢下d二線球隊會幾好表現既

踢落幾有魔性

我等緊一個機會

係既

知唔知中文名是乜

實四賀仲勁

香川洋達

辣殺名

乜水呀，日本隊淨係識三上由亞

發福